白兵論分化撚

連登仔唔睇得白兵嫁
一定要話佢哋係鬼係共諜先得

算啦連登po 白兵冇人會睇
一句白票撚收佢皮

Btw正常人都知以家泛民咩料，仲信既真係驗下腦

清晰易明

垃圾post出黎做咩?

🅿️牌回復欠說服力😅

有冇得爆珠？買煙黑冰有

屌你呀！毛澤東係共產黨元老？on9，做下功課先啦！毛澤東未夠班啊！周恩來、陳獨秀先算。

初期只算 蘇共（中國）分部

該黨創立於中華民國大陸時期，由陳獨秀和李大釗於1921年7月組織成立，初期接受共產國際的指導和援助，並與中國國民黨合作。

毛澤東時期才算真正意義上的「中共」

1940年代起，中國共產黨逐漸擺脫外國勢力的影響，改由以毛澤東為首的本土派掌權。

~Wikipedia

推